正式宣布：11.11大罷工

好多人想被罷工
好多人平時搭開鐵同巴
如果有交通問題
好多公司話可以唔洗返

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。